鮑威爾又減息，又研究擴大資產負債表...

如期減0.25，又準備擴大資產負債表？

02:50 鮑威爾：我們將回顧“何時擴大資產負債表”這個問題。

恢復有機的擴大資產負債表的時間可能比我們之前所預想的要提前實施

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

02:00 【美聯儲連續第二次降息：美聯儲會議如期下調主要目標利率區間至1.75%-2.00%，但沒有人認為2022年年底前會降息至1.625%之下】美聯儲決議聲明：下調聯邦基金利率目標區間25個點子，至1.75%-2.00%；將超額存款準備金利率(I...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

咁會點 唔是好識

早排先搞完縮表 依家研究擴表？

樓價繼續升，錢繼續貶值

Tui

點解金會跌

Powell 之前好似講過佢唔想再qe，因為怕會滯脹

其實好似已經停止買債

怕俾人炒咋掛

美國資金唔夠流動性！

其實減息唔一定會金價上升，金價 -> 資金避難。
大家唔買國債，唔買股票，唔渣現金，先會去投資黃金

不過睇多幾日啦，琴日FED言論後美股拉升，一日唔穿 1488 USD 都唔洗怕。

反而我個人想法，琴日減息反而嚇親人 (美股即跌，顯示大家無期望減息)，不過 POWERWELL 會後言論講得不錯，經濟又好又呢樣果樣，所以先拉番上去。

果真係安撫到股民，就有機會黎多次突破頂線

利申︰美股買晒熊一股 淆底

你講緊股定金

呢段講緊美股，但股票同黃金，其實有少少關聯
股票牛市，大家去追股票，黃金會跌 (唔需要避難)

所以如果真係安撫到股民，美股黎多次突破頂線，黃金價格 1488 USD 破硬，有機會回落到 14XX 頭

當然主要睇股民點諗，始終係未知之數，一兩日未反映到實際結果出黎。所以唔破 1488 USD 根本渣黃金唔洗怕，除非你 1550 USD 入左

穿左 1528 都唔止損 !!!!! 其實 1557 係頸線黎，我估要彈落 14XX 頭 / 135X 反彈先穿到

之前都有玩黃金，留意下 10yr BOND / DJI / S&P / VIX / DXY，呢幾樣同黃金有關聯

唔係公布左啱啱又買咗啲？

簡單總結:樓價繼續gogogo

點解trump會成日屌federal reserve

減得唔夠息

lm